你不再屬於你的名字

你不再被稱為你的名字
我在每日每夜都想念的你
如果你不再是那名字
是不是會隨著你可愛的名字一樣
不再代表你地消散在我記憶中
那麼整夜想的就只你對我說過的話
挽過的手，笑過的臉
親愛的你

別這樣

留名

掛住你

其實可以放下，但不想放下

只係想同你做番朋友
我可以有個關心你既身份
你亦有不避諱我的理由

以為只要簡單的生活
就能平息了脈搏
卻忘了在逃什麼

我的愛 明明還在
轉身才明白
該把幸福 找回來
而不是各自緬懷

但他已經不會緬懷了 哈哈哈哈

煙花易冷人易散

🚬